「突發」美國民意大逆轉，目前拜登和特朗普的支持度幾乎持平

支持登登

牙登up up up

支持Beijing joe

有冇其它媒體嘅民調

拜登必勝

BLM一定係負資產黎
民主黨依家割又唔係, 唔割又唔係

登登一定要贏

Trump輸鳩緊，拜登要贏呀

中間派=沉默大多數

我反而幾surprise民主黨呢個時間選擇同BLM割，一下無曬D黑人票

越嚟越似1948年美國總統大選

無錯

連登仔知唔知咩叫betting odds?

BLM
拜登必勝

無得佢唔割
BLM已經變咗令佢票源流失既關鍵

登仔無得輸

好多人淨係睇標題就覆，唔睇內文，貼條link出黎果個可能都係無睇，求其有人講就當真，betting odds當支持率

I can't breathe

全力支持拜登

樓主，勸你小心啲睇思想加呢個Twitter
其實佢根本唔係好識英文，兼冇仔細睇過原文內容就post出嚟，標題黨一名
佢啲嘢已經錯咗好多次

怕什麼 拜登贏硬啦係咪先

登登要贏

屌你老母樓主咪L出fake news 好嘛? 呢到係講美國唔同賭博網到個美國大選賠率wor

搵奧巴馬同佢老婆出來鳩噏幾句，票就返來

betting odds 呀
賠率同民調都分唔清？

拜燈一定贏

都話拜燈贏㗎啦

對唔住柒左

sorry，柒左

睇唔到拜登輸既可能性！
In Chinajoe we 7

Biden 必勝

聯署支持封殺微信同TikTok

連登仔，支持拜登

割左咪失左堆黑人票 騎虎難下

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

其實賭盤仲反映現實過民調
一日幾廿個民調 都唔知睇邊個好

會唔會係似2000年果場

雖然樓主柒咗
但賠率往往準過民調
台灣都不知試過幾多次

in 拜燈 we trust

pin呢個， 好過la

但可能仲準過民調

嘩 精黎

我就支持拜登的

日日都有人出post話侵贏返民調，點知個鳩個都係fake news

雖然樓主柒咗
但賠率咪仲準過民調
支持獌但買鏝贏

BLM助攻
拜登同BLM割蓆
班友轉投侵侵?

Trump如果贏多次
真係變美帝史上最大奇蹟

G持

屌你老母啦
姐係拜登一定win
侵一定輸

蔡英文式反cup

燈燈燈 凳！！

登登登登

gPhone 仲on99撐BLM同ANTIFA，食屎啦

Bwin
Trump 1.90 / Biden 1.90
55波

sor你老母, 比人屌番十轉先好走

拉

唔好比china joe上台

拜登贏硬呀

垃圾eaglenews

Black lives matter

IN 登 we trust

登燈登登

愛國支持登登

燈還燈，現實係咁

但係本身拜登賠率高啲
唔係代表低機會當選啲咩

諗都唔駛諗 瞓係度都贏 拜登必勝
垃圾侵 得罪晒黑人同女人 又抹黑中國 抗肺炎太軟弱 100%輸

大部份黑人只會anyone but trump

咪撚睇小美豬

拜登瞓喺度都贏

開得咁既盤 即係覺得有數為番

拜登贏硬

拜登唔可以輸

收皮啦，拜登贏撚硬

Bye登

屌你老母思想家買新ac

賠率仲準過民調不嬲

Bidon

人生最大贏家，有錢，有靚老婆x3，有靚仔女，有名，做埋美國總統。

牙登牙登加油

true

侵哥上台黑人失業率史上最低，人工又高左，大把支持Trump 。

Betting odds咁簡單嘅英文都唔識
仲厚顏無恥咁翻譯中文
呢個eaglenews柒咗好多次但從來唔反省
真係好反感
估唔到仲有更低能嘅連登仔連原文都唔睇就盲信

呢次真係錯左, 不過eagle news其實好勤力, 出好多tweets, 係有心人, 只係希望可以改善下.

China job贏硬

真心講句
侵輸硬

IMPOSSIBLE CHINA JOE SURE WIN

fake
biden will win

賠率每日都會大變
正如你買波睇賠率買就仆得街
不過咁講
某程度反映大戶都開始睇好trump

痴撚線 betting odds都當polls

Biden 2020
Vote to 30330

all in 拜燈

垃圾支那人嚟，鳩譯下新聞，po下勵志短句，睇完wiki拍條片就叫人課金

擺明係為cap水，正一垃圾

一睇就知拜燈贏硬

Yes

賭盤當支持度,
傻架?

唔好太放心，林鄭月娥區議會嘅時候都係打算靠沈默大多數贏

咪玩啦
登登必勝

理解力低到咁好似思蛇
但肯認7左又唔似思蛇

好混亂

有沉默的大多數拜登會戰勝歸來

強帖留名 登登燈登登燈

靚金叉

侵收皮啦登登sure win

trump好波！推爆佢

咪分化啦 唔係個個得閒睇埋內文架

呢個eagle news 成日fake news

Pull

賠率真金白銀, 唔似民調鳩嗡冇成本喎！

支持支那joe

Sorry 下次會留意番，唔該晒咁多位提醒

而家先開始亂殺人
殺多排殺到興起就開始無差別㗎啦
到時先感受吓咩叫逆轉啦

依家有個group叫black for Trump

絕對唔係，Hillary 2016 election day 賭盤開局都85% 勝率啦

仲要係election day當日夜晚先出黃金交叉

2016 Presidential Election Betting: The American Brexit

11/09/2016By Josh Appelbaum
For nearly three years, the team at Sports Insights has been tracking the 2016 Election from a purely betting perspective. From the very beginning, our goal was to cut through the noise and eliminate subjectivity. We wanted to provide an analytical breakdown of the race so our members could make the smartest bet possible.

We failed, plain and simple.

Based on the odds, Hillary Clinton looked to be a shoo-in. She led pretty much wire-to-wire. And it wasn’t even that close.

Clinton opened as a +225 favorite to win the White House back in 2013. Over the course of the next three years, her odds fluctuated slightly, but her status as the favorite never changed. At her pre-Election peak, Clinton reached -740. At no time during the campaign did she fall below -320.

The metrics all pointed to a resounding Clinton victory.

Clinton entered Election Day as a -592 favorite to win the presidency, which equated to an 85.5% implied probability.

Nate Silver, the most trusted prognosticator and statistician in the country, gave Clinton a 71.8% chance of winning. The New York Times was even more confident, giving Clinton an 85% chance of winning.

On Tuesday morning, a Trump victory was such a longshot that the winless Cleveland Browns had better odds of beating the Ravens than Trump had of winning the White House.

Throughout Election Day, Clinton’s odds continued to soar. She was leading in almost every battleground state, becoming more of a favorite with each passing minute.

At 12 PM ET, Clinton stood at -640 to win the presidency. By 2 PM, she had moved to -700. At 4 PM, she reached -750, which translated to an 88.24% implied probability.

At 7 PM, before Bookmaker took down their odds, Clinton closed as a massive -780 favorite, while Trump was listed as a +550 underdog (15.38% implied probability).

But then the impossible started happening.

As the state-by-state results started coming in, it was evident that Trump was not only exceeding expectations, but had a legitimate shot at pulling off the upset.

From 8:45 PM to 9:15 PM, 5Dimes dropped Clinton from -900 all the way down to -240. At 9:47 PM, Clinton and Trump both reached -110. Essentially, the race had moved to a pick’em. Shortly before 10 PM, Trump officially became the favorite.

會認錯一定唔係思想sir

樓主都係俾人呃

Cross of Death

成日有呢啲打飛機post J侵侵支持度
仲要fake news炒車

china joe gogogogo

個老人live 直播訓撚左...

edit過嫁

Matt兄又比思想sir撚

登登贏撚硬啦

好心樓主咪撚再post Eagle News (some.think.more)啲野啦
條撚樣日日放fake news

我驚思想蛇嬲嬲搞到大家予duck玩玩具

其實賠率分分鐘仲準過民調...
因為開盤嗰個會一定會計埋其他possibility先出賠率....
(包括隱形選民嗰d)....

係，民調吹水，賭真金白銀

反cup

牙登必勝

News 本身Maybe is true
但思狗翻譯錯就十常八九

拜登訓著都贏

侵侵輸硬

已經係

BLM繼續助攻

唔撚信，我拜必勝

拉左先

Push

【隱性侵粉】11.7%共和黨選民不向民調機構表示意向

侵已無勝算

我唔撚理 拜登訓係地下室都贏

十卜登登

其實係外國有賭開就知賭博公司都唔少甩漏, 無論足球亦或政治, 就以英國 2017 年 general election 為例子, 當時 tory 拎唔返 majority 亦即係 no overall majority 嘅 odds 平均都差唔多 5.xx, 但係有留意開政治, yougov 民調或者 social media 其實 jeremy corbyn 當時個勢係好勁, 結果真係 hung parliament 而小弟都贏左成千蚊歐元

咪又係拜登蠃

拜登

連［登］梗係執行啊登啦🤣

唔係賠率同民調邊樣準嘅問題
而係單新聞明明講緊betting odds
唔可以翻譯成民意
民意係上千萬美國人做民調嘅結果
而賠率？

幅趨勢圖好正
拜登一定可以當選

In Biden We Trust

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

拜登一定贏

如果我係美國人睇左共和黨全國大會isis被害者父母段講話，真係有機會變支持Trump
相反民主黨就花好多時間屌Trump同講美國幾黑暗
但就冇講會做咩同有咩政績囉

核彈，推

一定搞錯
登登sure win🙏🏽

唔會㗎 登登一定贏

賠率純粹睇2邊下注既金額 個莊不斷調整 先做到佢自己永遠有錢贏

係
仲要美國本土唔可以賭

不過我不嬲睇賠率，行前過民調好多，個啲問題唔會有 bias, 只有 $$$字

係就好 希望trumptrump食住個勢贏埋

總之拜登必勝啦
China Joe

思想Sir

Betting odds都有indication既，後面班trader都唔係on99掛

外政已經無美國人關心 最多美國人關心既人種族分裂同治安

最撚憎呢兩公婆,扮哂大義凜然好嘔心

你都咪話連登唔邪
自從連登仔集體轉軑支持Biden
佢d支持率陰d陰d係咁跌

今日香港 明日美國

拜登啊

登登舒牙win

樓主做乜改名？

WHY??

支持登仔

啲trader 唔會同錢作對掛

登左兩個禮拜就已經咁

支持拜登

betting odds

好奇怪 popular vote democratic得1.2
Republican有成4.3
但presidential winner就一樣賠率
雖則trump上次輸popular贏electoral
但歷史上得兩次喎

支持拜登，侵侵收啦

G持拜登
We’re Bideners

登登必勝

人人都係媽咪麵

好過得失白人

？

連登老豆
登仔sure win

基本上你有錢就可以推低個賠率

登

幫你拉走

FT呢個唔錯

好快美國(左)人會叫

我要真普選

咪撚登

借個位

阿登阿登

Uncle Joe

放心，拜燈必勝

做得侵粉都係咁上下

連登仔仲要話美國有學識個班讀書讀壞腦
係左膠先會反侵

成班仲未訓醒
行為舉止同藍屍一樣

留名等睇兒登仔俾人講中
駁唔到要屈毛

其實其他賠率冇咩參考價值
因為85％去晒賭邊個嬴
同埋因為唔受美國人注，外國人唔鳩理咁多個州同其他啦

但好奇怪，而家 kamela Harris 獨嬴都繼續受緊注，應該有人一直賭拜登出唔到黎選